黃藍是政見 時代時良知

成年以黎都差唔多幫襯咗70間黃店
時代冰室都幫襯咗3次 可能因為香港地做飲食縮水又走精面 以前都麻麻茶餐廳
但發現蕭生好野
冬瓜鴨腿湯飯 sor9ry 淨係影咗一半 成碗上黎嚇死人好大兜 鴨腿超大

麻辣口水雞
呢個超驚喜 啲雞有三層咁多 個辣汁麻而不辣係點做到 食起黎舒服但個嘴又麻 10分過癮 有菜之餘仲有泡菜 個飯仲要係雞油飯 而家外賣9折 例湯照有 蕭生完全係痴撚曬線 個雞可以分兩餐 啲麻辣汁留返黎點皮蛋 $50可以食一日三餐

鰻魚炒飯：好香不過不失

深夜po美食圖
你好殘忍

平時一個人淨係食咖喱
一班朋友嘅話就去食小菜

Sor9 見到無啦9有人屌時代冰室忍唔住開

入面全部一面倒屌樓主

就圖黎講鰻魚炒飯睇落麻麻
時代冰室係唔錯

芝士焗魚柳飯 梳鳩手震影得好柒 但都見到啲芝士 啲魚 漲卜卜 好想卜穿啲芝士

你當蕭生好野多謝蕭生係講笑嫁咩

鰻魚少咗啲
我開頭係9影冇諗住開po 所以懶係野9影 見到有人屌時代先黎po

Cls 成日見到你
腦殘fans黎咗留言

燒生咖哩黨

希望巴打宣傳多啲燒生

鐘意食一大善can口水雞嘅手足可以時代食
利申冇食過善can口水雞

幾surprise 非專川菜都咁好食 仲有雞油飯真係癲咗

啲雞多撚到食唔曬

紅米咪有鰻魚飯78蚊囉

好多黃店都係泰國菜 所以先搵蕭生食啲香港野 過多排再試蕭生咖哩

講笑咋唔使疏
聽日又有得出街食

屌 唔止我嗰份
當兩餐唔好浪費食物

仲有個冬瓜鴨腿飯 啲餸多到要自己再煲多碗飯先得

好多人推紅米都未試

下午茶T47抵食
加埋炒蛋同埋牛角包只係54蚊
拎啲牛角包好似印度薄餅咁點咖哩食
食落喉嚨好撚舒服

大家五一黃金週繼續食黃店喔

好 果次下午茶諗咗好耐食咩 揀咗口水雞 下次食咖喱

諗住早啲瞓
聽朝去食蕭生嘅早餐